
                      "el corredor del laberinto: la cura mortal no aburre para nada, sinceramente creo que es la mejor de la trílogia. Le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            